求救。iphone 6 入水後 修理問題

是咁的 細佬部iphone6 64gb之前跌咗落水。

第一日我冇打開佢。 淨係風吹乾。
第二日先買咗螺絲批同工具打開佢。
一打開發個電子底版已經有一啲結晶嘅野，又有啲氧化咗但係又開到機。又好似用到喎。我就拿拿林backup曬d 野。

部機現有以下問題。
第一：touch mon有一條直線touch唔到。 懷疑係因為 底板啲cable氧化咗。
第二：我部手提電話個咪同埋嗰個聽筒都用唔到。即係用唔到siri同打唔到電話。
第三： 入完水之後我發現我個mon個底有白色變到好似有啲班或者係啲白色唔均勻

有冇師兄有修理經驗或者係整電話嘅。 唔想嘥咗部機想整番好佢。

除左底板同殻之外都要換
喇叭有冇聲？

Tg :

拿拿臨放左佢啦 我跌左落屎坑親仲用到就係肥花放左，而家個賣家屌晒鬼咁話機用唔到，但check機點時冇事 錢又用左 我理佢都傻

喇叭有聲

底板圖片一張

Mon要換 耳機條排線都要換

走左去先達話 380 會整返好。 有冇可能？

1.mon/拎啲洗版水刷下個排線佢
2.喇叭
3mon背光入水 換成個mon解決到

講真 講比你聽都無用 你又無工具無經驗
交返比啲專業嫁喇